求一首動畫歌

女聲嚟
應該呢幾年嘅
歌詞係有句
“XXXXXX感情
XXXXXX愛情”
（XXXX係日文嚟）